[IQ130+先好入來] 連登Black Magic

規則: 我求其問一條問題，你比個回應我，然後我會根據規律話係or唔係。你要解返個暗藏玄機出來。唔講咁多，試左先講！

問題: 邊個係最靚女神？

我係女神

唔係

答案：我

邊個

欣宜係最靚女神

當然係邊個啦

比啲掙扎我！

邊個係最靚女神?

雅典娜

答案: 鄭欣宜係最靚女神!

Pricilla
Gloria

唔

波波

問題:邊個係最靚女神

不得之了

我係最靚女神 因為我真係好靚

無例子好難撞

全部都話唔係，何來規律

答案：令壽堂

因為個個比d奇怪答案:0)

係唔係你係女神

你

謝安琪

G

Angelababy

我比d提示:

李嘉欣 (唔係)

楊思琪 (係)

陳瀅 (唔係)

朱千雪 (係)

例子都冇個，叫人點比答案你呢
9估又話奇怪答案

汪明荃

朱咪咪

IQ冇130就出返去啦

係

最靚女神係陳法奶

港姐就係?

楊秀惠

楊兒

豬西

薛家燕巢

李嘉欣自小成績優異,她於瑪利諾修院學校以2A(英文,聖經)7B 的會考成績中五畢業。在參加會考後不久，於1988年參選香港小姐成為冠軍；同年成為國際華裔小姐冠軍。其時李嘉欣只有18歲，參選時已是冠軍熱門。

薛家燕

盧覓雪

苟芸慧

咁tracy chu係咪?

姚子羚

係 大家似乎捉摸到

馬子妮

楊采尼

楊xx
朱xx
...

動物

佘詩曼

朱茵

大家講個規律出來就贏嫁喇
第一round 易玩d

龍應台

里安納度

佳龍駒

朱自清

音調？

快d第二round啦

Katy

聽日再戰 等多d人先 多謝支持

.

Jennifer

馬國明

有諗過係咪筆劃 又謒係咪部首 我都係嶧盤去先

自膠

個名有動物同音字？

龍小菌

如果係咁的話，薛家燕就唔會唔係啦

個姓係動物同音字

咁朱自清就係啦？

港姐

個姓係動物同音字既女藝人

要姓係動物+女人?

玩完拿？

樓主訓左

個答案係邊個係最靚女神

苟嘉欣

楊千嬅
英女皇

盧巧音

港姐？

龍應台
馬賽
楊千嬅
侯佩岑

樓主呢？

我真係恭喜你呀

me

我！就係我！宇宙第一美人！！

Lm

陳小明 = 係
陳大文 = 係
陳小小 = 唔係
陳大大 = 唔係

張曼玉

689

何韻詩

音調

暗藏玄機: 恩地係最靚女神

筆劃雙數？

姓楊或者尾個字係雪係女神？

規律就係 你話係就係

此post已完

樓豬死撚左？

你又真係喎 宇宙第一美人

我都係女神

好撚無聊

樓主死撚左

樓主走咗佬

周柏豪

樓主死撚左？頭先講到好興奮架

樓豬老母

十二生肖

龍懷騫
余詩曼
袁禮琳
苟芸慧
朱晨麗
楊怡
駱胤鳴
馬蹄露

林鄭月娥

係咪黑鮑嬌

原來咁多人未玩過

成日都估唔到

係咪樓主老母？

張柏芝

你好似捉到個節奏

屌你老母啦樓主

答覆係邊個
一定係我啱

陸永

咁on9都有

關我咩事

我係最靚女神

屌你

樓豬個智商如其名

鍾嘉欣

樓主變咗弱智仔入唔返呢個呢個post

lm

雞容

關筆劃事？

單 同 雙數？

開估 你中左喇

點解有人講咗規律出黎樓主又唔應

你嗌緊我

係咪個名讀音要有英文字母?

笑到我

樓主點樣解釋呢個唔係

Tracy女人
姓氏係朱

但你答唔係

回應

樓主IQ過得返130未

樓豬唔識睇英文

[救樓主老母]
朱個音唔等於Chu